當你唔想再限制再管一個人

當你唔想再限制再管一個人，係咪代表已經唔愛啦？

係代表你控制慾冇咁強，係好事

如果以前管依家唔想管
的確係唔愛了

佢做咩都無咩所謂
淨係傷心無奈幾分鍾就咩事都無
即係唔愛了

個心仲痛 但已經無氣再鬧再話佢